Question: Which religion has ten states of the mind including Neutrality, Rapture, Realization and Bodhisattva?
Brainstormed Answers: Buddhism
Buddhism
Buddhism
Buddhism
Buddhism
Buddhism
Buddhism
Buddhism
buddhism
Buddhism
Buddhism
Possible answer: Buddhism
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: Caroline of Brunswick was the queen consort of which British King?
Brainstormed Answers: george iv
george iv
george iv
george iv
george iv
george iv
george iv
george iv
george IV
george iv
george IV
Possible answer: george iv
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: What was the name of the ship that took the Pilgrim Fathers to America?
Brainstormed Answers: mayflower
Mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
mayflower
Possible answer: mayflower
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: The Southern Alps can be found in which country?
Brainstormed Answers: new Zealand
new Zealand
new Zealand
new Zealand
new Zealand
new zealand
new zealand
new zealand
new Zealand
new Zealand
new Zealand
Possible answer: new Zealand
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: In music theory what is the relative minor chord of C major?
Brainstormed Answers: Am
Am
a minor
a
A minor
am
am
am
Am
Am
Am
Possible answer: Am
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: Celadon is a shade of what colour?
Brainstormed Answers: green
green
green
green
green
green
green
green
green
green
green
Possible answer: green
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: Charlotte, TJ's, Adelphi, Barfly; Joiners, and Forum are/were names in what UK market sector?
Brainstormed Answers: pubs
music venues
pubs
pubs
Pubs
pubs
pubs
pubs
pubs
pubs
pubs
Possible answer: pubs
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: B
Question: From which planet did Dan Dare's enemy The Mekon come?
Brainstormed Answers: mars
Mars
Mars
mar
mars
mars
Mars
Mars
mars
mars
marshall-sundown
Possible answer: mars
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: B
Question: Which boxer broke Muhammed Ali's jaw
Brainstormed Answers: george foreman
george foreman
Joe Frazier
George Foreman
joe Frazier
george foreman
Joe Frazier
george foreman
George foreman
Joe frazier
george foreman
Possible answer: george foreman
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: B
Question: Who, c1819, wrote the poem Ode to the West Wind?
Brainstormed Answers: Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
percy bysshe shelley
percy bysshe shelley
Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
Percy Bysshe Shelley
Possible answer: Percy Bysshe Shelley
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: "Which British actress won this year's U.S. Emmy award for best actress for her role in the drama series ""Mildred Pierce""?"
Brainstormed Answers: Kate Winslet
Kate Winslet
Kate Winslet
Kate Winslet
kate winslet
Kate Winslet
kate winslet
Kate Winslet
kate winslet
kate winslet
kate winslet
Possible answer: Kate Winslet
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: Founded in 1775, George Washington was the Commander-in-Chief of what Army?
Brainstormed Answers: continental army
continental army
Continental Army
Continental army
Continental Army
continental army
continental army
continental army
Continental Army
Continental Army
Continental Army
Possible answer: continental army
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: The ports of Puck and Jastarnia are in which European country?
Brainstormed Answers: Poland
Poland
Poland
Poland
Poland
Poland
poland
Poland
Poland
Poland
Poland
Possible answer: Poland
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: Who composed the music known as The Nutcracker Suite, for the Christmas themed ballet The Nutcracker, premiered in St Petersburg, 1892?
Brainstormed Answers: Pyotr Ilyich Tchaikovsky
Pyotr Ilyich Tchaikovsky
tchaikovsky
Pyotr Ilyich Tchaikovsky
Pyotr Ilyich Tchaikovsky
Pyotr Ilyich Tchaikovsky
pyotr ilyich tchaikovsky
Pyotr Ilyich Tchaikovsky
Tchaikovsky
Pyotr Ilyich Tchaikovsky
pyotr ilyich tchaikovsky
Possible answer: Pyotr Ilyich Tchaikovsky
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: In British Wrestling who was Shirley Crabtree?
Brainstormed Answers: the big daddy
the wrestler
wWE legend
the big daddy
world wrestling champion
big daddy
The Big Daddy
The Dynamite Kid
big daddy
The big daddy
big daddy
Possible answer: the big daddy
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: In which UK city is Headingley railway station?
Brainstormed Answers: Leeds
Leeds
Leeds
Leeds
leeds
Leeds
leeds
Leeds
leeds
Leeds
Leeds
Possible answer: Leeds
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: The Greek architect Konstantinos Apostolos Doxiadis is best remembered for designing which Asian capital city?
Brainstormed Answers: Bangkok
Bangkok
singapore
Bangkok
singapore
Bangkok
Bangkok
singapore
bangkok
athens
bangkok
Possible answer: Bangkok
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: B
Question: What is the star sign of the date of the Battle of Waterloo?
Brainstormed Answers: scorpio
scorpio
scorpio
scorpio
scorpio
scorpio
gemini
scorpio
gemini
gemini
libra
Possible answer: scorpio
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: B
Question: Used when making tea, and deriving from the Russian for 'self brewer', what name is given to the heated metal container traditionally used to heat and boil water in Russia, Iran and Turkey?
Brainstormed Answers: samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
samovar
Possible answer: samovar
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: A
Question: Which Chinese city gave its name to the forcing of men to become sailors against their will
Brainstormed Answers: canton
nanking
Macau
nanking
linch
FUKU
canton
Nanjing
opium wars
Nanjing
clipper
Possible answer: canton
Is the possible answer:
A) True
B) False
The possible answer is: B